風水師係咪有口才就做到

點到班迷信撚傻下傻下，有錢收客人又開心

好多高收入職業都係